[電子琴] roland 邊部好？

暫時睇中 DP-10X同DP-6X
知唔知邊個好d?同埋巴絲有咩好介紹

無野了 呢兩個model睇錯係roland
有無人係gear4music買過琴

呢d 睇budget 架wo

想6千蚊樓下